電視史上最柒展昭橫空出世 《包青天之再起風雲》勢陷收視新低點

你睇下佢幾撚柒

等仆直啦

個包拯同公孫藍絲尚可
展昭完全無英氣

後生又唔夠後生 型又唔夠型
真係四不像

成個陰陽人咁

成個賊咁做展昭

還我何家勁

咩事，第一之見咁樣衰既展昭

成個常威咁，衣冠禽獸格

東方不敗嚟架？

東廠公公

未見過包青天瘦到咁

太監咁撚樣

仲柒過之前咩小戲骨個小朋友

明明宋朝，拍到明朝咁

二打六樣真係上唔到大檯 大台係咪咁冇人用

後生版何家勁

真係好7

以前劉華係咪拍戲都做過展昭？

識打架既包拯
多情種公孫策
東廠公公展昭

咁清官應該係瘦既
以前果個定左形

係 老鼠愛上貓

比佢做五鼠之一 就差唔多

好樣衰

垃鳩圾

做包拯做到直望惡鳩皇上。

邊個官可以惡鳩維尼仲有命？

有套少年包青天

包拯都唔掂囉

展太監

成個太監咁

諗起嘉慶皇帝

屌 真係好似
btw，邊個嚟？

大膽和珅！

古裝已經唔想睇
古裝攪笑劇都可能睇下

勁哥先係展昭.........

似弱智

好擔心張生拍完之後套劇又出唔到街

屌你老母，何家勁型棍屌打哂

太監展昭

小昭子？

理tvb把鬼咩

拍咁多套都變倉底貨
今次終於可以重見天日

不如改到變風流倜儻包拯算把啦。。。。 反正大陸 Style 劇都改到日日情情塔塔， 官人我要咁

明明係楊蓮亭，林平G咁

原來佢都得罪屈dee

想佢再黑仔多次
唔收得

我係棗兒

仲睇tvb on9

哇 屌你老母 太監做展昭

最後個件真係好似公公

瘦版嘅包青天都好難接受

寧願要返青年版個個

呢段好尷尬

尋狗

尋廢老

皇帝衫都係明朝

同感

何家勁而家出番黎做展昭都好過呢隻野啦

一D英氣都無

成個乸型咁，不好搵周麗淇好過啦，雖然個胸唔夠你大

全部明朝衫

主題曲不如唱返「新鴛鴦蝴蝶夢」

無 Budget, 用翻上次明朝劇啲戲服

狄龍個仔

似陳世美多d

咁睇咪搵隻狗去做都英氣過佢

好似好矮咁樣

其實邊個黎

你叫何家勁情何以堪?

何家勁而家中年肥佬咁款

係個訪問到加句你從未見過既乜乜。

就求鳩其搵條友做乜展昭包公公孫先生都得。

真係on9

御貓

展昭係我細個時的偶像，大概係我小二時我好中意佢
咪撚破壞我童年回憶

呢期真係佢最慘，諸事不順咁，戲份多啲嗰幾套劇都有阻滯，

幾多歲呀

屌 你做不如我做
唔收人工同你拍好未

6到最後笑到收唔到聲

人哋難得有套戲可以上你哋唔好撳

呢個係太監

周麗淇都英氣過佢

唔好拉埋一齊講，差咁遠。影衰何家勁

bobby做包拯仲好睇

見到條撚屌都已經唔想睇

屌你老母借D易黎宣傳

情逆

屎上最裙腳既包青天

通常預告片要搵演員做訪問吹奏嗰啲都唔慌好睇

最記得係蘭花劫搵返啲主角話好作品經得起時間考驗

展昭依家搵林峰好過啦，又回巢左
最少搵李天翔都好過呢條柒古碌

拍q版展昭？

屌 有小明已經一定收皮

橫掂tvb而家都係冇人才，不如用番袁偉豪好過啦，至少佢個展昭造型唔會成個太監咁

幾年既佢就得
依家佢比張寶閪吸到成條柴咁
咪搞啦

搵柏豪

搵冬來做仲好唔記得佢真名

李嘉 呢套佢有份做 做四大名捕